親人過身，佢既電話費仲要唔要交？

上個月老豆過左身，今日收到佢既電話費單7百幾蚊，仲要唔要代佢交？

不考子

你想唔想keep 返佢number

如果唔需要梗係唔交

有線好似話帶骨灰上去都cut 唔到

問左，要拎死亡證同遺產承辦書去搞就可以豁免

如果真係有用過, 點解唔交? 死左就

死左就諗住唔使交? 咁咪即係走數?

長知識了

邊間咁仆街仲要你比死亡證
HKBN打上台同佢地講聲就即刻幫屋企人斷左份合約

香港法律無父債子還既概念

佢老豆用電話係佢老豆既事
關個仔咩事？

遺產承辦人唔需要負責?

拎過死亡證上台 可以直接取消

後尾蠢撚咗 其實有撚得佢唔交錢 變成黑名單都唔會有事

hkbn要比證 去門市搞

其實唔洗理

個個想cut約搵屋企人打上去話自己死咗咪得

另外我相信waive 電話費係Courtesy offer, 如果條數唔係700 係70000 相信唔會咁易比你waive 到?

點樣仆街法，樣樣簽左合約既服務都要啦，唔通個個話死左打上台就可以走數斷約咩

Yes, 重點係有無用過

係都幾正
啲人成日都想電話轉台，咁就唔洗等約滿

燒俾佢